{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62327&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 포유-FOR YOU 호텔"
    },
    "text": "For Youホテルは、新型コロナウイルス感染症に関する案内のお知らせをお知らせします。 当ホテルは、お客様とスタッフの健康と安全のため、定期的な防疫消毒と保健用品の支給、衛生教育の強化などの措置を取っています。 現在までの努力を続け、状況が終息するまで最善を尽くします。 駐車場を利用する方は徐行して安全運転することをお願いします。 当ホテルは計45台の駐車施設を保有しています。 客室の内部には様々な施設と利便性を提供しています。 スタンダードダブル客室はシラカバのベッドが備えられています。 デラックスA客室には白樺ベッドだけでなく、LGマッサージチェア、LGスタイラー、高級浴槽、電子レンジも備えております。 デラックスB客室には白樺ベッド、LGマッサージチェア、高級浴槽、電子レンジが提供されます。 ペンションルームはオンドル部屋で5~6人が一緒に利用できます。 ただし、高城の場合、退去措置が可能なパーティーの方は来ないでください。 特室にはスタイラーマッサージチェアと高級浴槽が備えられています。 また、全客室にはウォッシュレットが設置されており、Wi-Fiや大画面テレビ、携帯電話の充電器、コーヒー豆を無料でご利用いただけます。 一部の客室はネットフリックスの視聴が可能です。 全客室の利用料は2名基準です。 また、特定の客室ではネットフリックスの視聴が可能です。 全客室ではネットフリックス、WAVVE、ムービーネットをご利用いただけます。 フロントデスクの他にも様々な施設を提供しています。 ヘアアイロンのレンタルサービスをご利用いただけます。コンタクトケース、食塩水、各種常備薬品はフロントデスクでお預かりしております。 デラックスルームには個別に電子レンジが備えられており、ロビーでもお使いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "For Youホテルでは、どのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "For Youホテルでは、定期的な防疫消毒と保健用品の支給、衛生教育の強化などの措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "駐車場を利用する際は徐行して安全運転するようお願いします。"
        },
        {
            "question": "For Youホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "For Youホテルの客室には様々な設備と利便性が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スタンダードダブル客室にはどのようなベッドが備えられていますか？",
            "answer": "スタンダードダブル客室にはシラカバのベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "デラックスA客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "デラックスA客室には白樺ベッド、LGマッサージチェア、LGスタイラー、高級浴槽、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "デラックスB客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "デラックスB客室には白樺ベッド、LGマッサージチェア、高級浴槽、電子レンジが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションルームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションルームはオンドル部屋で5~6人が一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "特室にはスタイラーマッサージチェアと高級浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはウォッシュレット、Wi-Fi、大画面テレビ、携帯電話の充電器、コーヒー豆が無料で利用できます。一部の客室ではネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはフロントデスクの他にも様々な施設が提供されています。ヘアアイロンのレンタルサービスやコンタクトケース、食塩水、各種常備薬品の預かりなどがあります。また、デラックスルームには個別に電子レンジが備えられており、ロビーでも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 552
    }
}